夜晚有強光入屋嘅人同我入嚟

自推1/10

再推